［727］07:30 傳汽油彈襲警車事件疑犯已無罪釋放

消息人士指該名疑犯已因證據不足釋放。引起政府內部極大反彈，恐汽油彈成「合法武器」

擔心

黑警

合法了

個劇本就係旨在污名化翌日嘅遊行咋嘛，拉就梗係放啦

應該唔係荃灣嗰單

警察果單？翌日都有遊行。

呢單?

sor 原來係6月7凌晨，記錯咗

有片 有車牌 都證據不足

只係同款車 唔確定車牌
個司機更加唔同衫
刑事入罪係要毫無合理疑點

lol